無啦啦收咗盒口罩

是咁的，

今日做做下野，我老細個老豆好得閒咁行過黎問我夠唔夠口罩用。

咁我屋企得番十幾個，咁我答佢話開始短缺囉

一分鐘都唔洗就行黎送左盒口罩比我，上網查完都值230蚊

比錢佢又唔肯收，所以諗住送啲野比佢，除咗生果有咩建議？諗唔到就用生果

所以想問下建議

問佢想唔想收多個仔?

230蚊睇黎係人地想毒死你多d

生果

幫老闆含.....

我都想

呢個係最後既打算

廁紙/米

其實你先係佢個仔

你冇口罩唔返工我仲仆街啦

之前全世界都派左30個

送自己啦

睇黎送生果係得呢個方法

小丸子有冇閪?